休息完未？點解一個文宣post都無？

休息撚抖夠未？
點解成個熱門連一個文宣/活動post都無？
以往星期六日都有大型集會遊行
花又唔係日日開 點解無晒文宣？

1/10

2/10

3/10